# Regeln

Hier stehen die Regeln des ASApplication Slack Teams.

<https://asapplications.slack.com>

# Aufbau

Jeder Regelabschnitt ist in einem Markdown-File. Jede Regel und Unterregel is durchnummeriert.
